（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

今日中午已列出十多間外媒有關墨玉名單報道（中共將維吾爾族人送去再教育營的證據曝光），事件繼續發酵，已有多個外國議員怒插中共，其他外媒繼續報道。

Rt + like + reply

歐洲議會議員

英國下議院議員（Mr Tugendhat MP)

英國下議院議員 （Ms Ali MP)

英國上議院議員 （Lord Ahmed)

DW news

France24

The Guardian

Los Angeles Times

The Hill

Daily Mail Online

更多怒插中共的tweets
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

中文版DW news: （節錄）
新疆機密名單外洩 中國再教育營系統「再」現形

德國之聲去年底得到一份從新疆傳出來的機密名單，內容包括新疆和田地區墨玉縣數個村落中，所有遭關進再教育營的維吾爾人，以及他們的私人資訊、送進再教育營的原因及關押後的審核結果。德國之聲的調查發現，維吾爾人甚至可能僅僅因留鬍子或生太多小孩而被關進再教育營。

自從2014年雲南昆明車站發生的一場恐怖攻擊後，北京開始在新疆設置大量監控設備與拘留所。近年來，中國共產黨推出再教育營政策，中國政府將之稱為「職業培訓中心」。據估計，約有超過一百萬維吾爾人先後被關進再教育營。根據德國外交部2019年12月編寫的一份機密文件，大約10%的新疆維吾爾人被關於再教育營內。這份報告將再教育營形容成「推動嚴酷思想訓練課程的再教育營」。
中國官方聲稱創立這些「職業培訓中心」是為了對抗伊斯蘭極端主義。
然而，「墨玉名單」卻幾乎沒有任何與打擊恐怖份子相關的資訊。整份文件中，只有三個維吾爾人被指控疑似為極端伊斯蘭組織成員。相反的，「墨玉名單
」顯示維吾爾人任何展現宗教虔誠的舉動，都可能被中國政府視為罪行。
對「墨玉名單」的研究分析也揭示出中國政府運用何種嚴酷的手段來監視並逮補維吾爾人。他們運用擁有臉部辨識技術的監視器，並透過派遣大量人手到維吾爾家庭訪視等方式來監視維吾爾人。德國之聲與其他媒體機構的分析顯示，名單中的資訊勾勒出中國如何透過系統性的種族歸納與非法強制關押來控制維吾爾人。
舉例而言，數十名維吾爾男子因留鬍子而被送進再教育營。「墨玉名單」也詳細記載維吾爾人六年前下載了哪些影片，或是他們與海外朋友互相傳送的訊息內容。而每個被關押的維吾爾人的個人檔案中，還包含了他們的家人、朋友或鄰居的姓名與所有細節。根據德國之聲統計，這份137頁的文件中，總共有1800名維吾爾人因爲與311名被關押者之間的關係，而被記錄在冊，具體内容包括其姓名、身分證號碼及其他資訊。名單中另外還有數百人，只是他們的信息相對較少

Source:

推呀

支持

俾心機

一齊努力

之前的帖文

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

推

扮工完要打真戰線

推上熱門

push

推 1/10

推 2/10

無理由咁簡單都唔做！

推唔郁照推

推 3/10

推 4/10

推 5/10

加速主義萬歲

same here

推 6/10

推 7/10

pish

推 8/10

推 9/10

中國好強大

推 10/10

done

全力推

做嘢呀～

ACTION

Push

感謝屎味巴~

In 屎味巴 we trust

推呀!!!

繼續要人呀！

Done & push

推爆你

正經po求上熱門

一齊做野啦喂

DONE

done!!!

感謝 苦沖兄

禮賓符都開緊post 我推埋呢邊先

邊度 我又幫推

【撐警歐陽震華代言！】入嚟洗板抵制日本喜蛙藥品

朱古力絲 我唔小心連續推咗五下 依家點推都無用我去幫禮賓符巴推住先

好
我又去幫手

doneee

多謝手足每日用心整理
都多謝twitter bot 團隊

感謝你推po
我都好感謝twitter bot團隊

天都兄

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

TWITTER 永遠冇人理
暖氣軍師真係整係識嘆暖氣

今日好凍

twitter要人

Up

推啊推

搞掂

大家繼續打 Twitter 戰線呀

嗰D捉人入營嘅理由笑Q死人

推國際戰線，唔夠人呀!!

上呀～

好啊～

到
已做晒task 1, 2同4

天寒地凍做咩好？梗係上Twitter 最好！

大家快手做嘢呀～

幫手推上熱門啦～

快手呀～

係！大家快啲叫相熟嘅巴絲一齊推啊！

係連登開 twitter link 點樣可以直入 twitter app 唔用連登 browser?

咁多人停工停課都咁少人做twitter任
死傷被狗咬手足做咁多
做少少網上任都懶?

有啲人可以直入有啲人唔得
我係用連登browser

真係少左好多人⋯⋯

好耐無見啦 slurp兄

多謝 風暴兄

好慘 根本莫須有

多謝 梧桐兄

推唔到都推

We're always here~
Hongkongers stay strong together~

推呀～

連登 browser 原來可以 login Twitter

Hello.

推！！！

加大人權問題，及讓外國政要知道中共網軍在港製造輿論，打壓言論自由，利用YouTube 攻擊評論員，以及港警企圖掩蓋事實，希望外國注視⋯⋯

兩邊推

光復香港時代革命
不忘警暴